一人一個中學同班fd最難忘既回憶

中學同學18歲生日出去打邊爐

唱生日歌已經成場人望過來

到拆生日禮物佢就當全場唔識既人拆

拆開左100蚊七隻既老返四仔vcd

利申

同學係女仔

勿相認

超星神